[早霸王] 屌你老母 森美聽左人講野先啦仆街

有病睇醫生啦仆街

真係痴左線

咩事？

小儀係到講信用卡比人hack左
佢個故事講左1/3都冇
森美就係咁9叫
係到問做乜仲唔cut卡
你聽人講埋先啦屌你

森美真係痴左線
叫你大哥係俾面你咋，以為自己真係大哥咩

佢喺節目成日覺得自己有道理就唔洗理其他人

不如自己做節目啦 森 美 大 哥 ！

又屌阿正了

咁最後個銀行職員都係叫返佢cut卡喎
屌得好撚啱